一生未嘗敗績嘅不敗戰神

軍事上或武術上都得
西方除咗亞歷山大之外好似已經冇乜其他代表
拿破崙，漢尼拔，archilles，都係最後俾人收皮

反而東方就有好多：孫武，白起，王翦，韓信，陳慶之，岳飛， 宮本武藏， 本多忠勝

The east is likely to blow up
But the west focus on the fact-checks

韓信被劉邦收皮
岳飛被秦檜收皮

吹出尼

林病

習近平